侵投降了

Trump admits Biden won, falsely claims election was 'rigged'

Fact check咗未

我都見到
NBCC

CNBC

樓主老作
拉！

Bloomberg CNBC同NOW都出左

Donald J. Trump
@realDonaldTrump
He won because the Election was Rigged. NO VOTE WATCHERS OR OBSERVERS allowed, vote tabulated by a Radical Left privately owned company, Dominion, with a bad reputation & bum equipment that couldn’t even qualify for Texas (which I won by a lot!), the Fake & Silent Media, & more!

咁樣比cnn spin

He won because the Election was Rigged. NO VOTE WATCHERS OR OBSERVERS allowed, vote tabulated by a Radical Left privately owned company, Dominion, with a bad reputation & bum equipment that couldn’t even qualify for Texas (which I won by a lot!), the Fake & Silent Media, & more!

個新聞明顯曲解緊佢條tweet既意思
sky news都有類似報道

Lm等sources

咩事

成班deep state打手執到寶咁

CNN宣布左，確認左樓主老母係雞係公廁

淨係cap He won兩隻字

你講乜野呀隻秋呀4眼仔

on9 我都差d比now fake撚咗

NO

屌 now check都唔check就照抄cnn
Cls

正常未認輸唔會用 he won

CLS
D傳媒全部集體FAKE NEWS

呢個世界真係好黑暗

同you are gay 個漫畫有乜分別

其實有冇可能
今日MAGA大遊行
之前已經講左會打到SUPREME
依家就冇啦啦話佢認輸

Donald J. Trump
3 m ·
Watch Rudy Giuliani interview on Maria Bartiromo this morning at 10:00. Doing a great job exposing the Rigged Election Hoax!

佢三分鐘前向面書留左呢個Status
佢投降？啲左媒有冇咁Desperate呀

屌佢唔係話拜登因為舞弊先贏咩
定我理解錯

斷章取義既極致

Now 新聞做乜9

Now真係直接炒西媒

cls啲左霉
真係On撚9

真係cls
今次選舉真係世界級照妖鏡

Now記者英文有無level 2

Cnbc報

成個deep state都想踢佢落台
全個美國 唔同領域既大企業
好難憑一己之力翻盤

邊個先痴線

now個標題誤導到，屌你老母

NOW TV真係仆街台

收費電視報fake new有無得投訴？

App已del

係lu. 睇佢個original tweet 同之後嗰啲都冇投降嘅意思。

Fact check左
利申：屌過樓主老母，塊西好多水，西毛小，正爆，臨走俾左20蚊tip屎

成句個focus係否定個結果
佢就變左個focus係拜登贏左

應該U埋

等睇立場話侵投降

你呢d咪好似啲so-called "自由派"咁見樹不見林
淨係抽人地he won就話人地concede, 忽略成個tweet既context

正常concede係要正式打電話畀對方認輸甚至公開deliver concession speech

屌你老母now, 理解能力0分？

真係痴撚線

hk01出先過now
前後腳出

On9 now

now而家仲紅撚過tvb

差好遠喎

佢意思唔係咁既喎

唔只美國
根本就全世界一齊搞鳩佢
已經唔係自由世界vs支那
係侵vs全世界

今次Trump過到關準備大清算都得

屌，now又睇頭兩隻字

屌你老母NOW Fake News

侵侵一句he won, 引晒d 毅進仔出招。

Now 【最新】特朗普稱拜登勝出選舉，但重申選舉遭操控

樓主pin呢個啦 cls 唔好係到報fake news

當人唔識英文定點
係咪想人quit now

英文拎u？

以愛侵力標準，講侵「輸咗」已經要比人屌老母
咁侵自己講”He won”又點計

淨係報自己班左膠想聽嗰一個字

Cctvb 前高層，可以唔使睇㗎啦

Delete得啦

FAKE NEWS

直接睇侵侵 Twitter ／gab好過

哩d又唔見標fake news

句子個原意要應該前後掉轉擺。
因為佢造假，所以咪贏左。

He won because the Election was Rigged唔係應該翻譯敗登贏係因為選舉舞弊咩？新聞寫稿就寫成「特朗普認為敗登因作弊勝出美國總統大選。「
now記者英文拎咩grade？

你post呢條link有乜用 你直接post trump講乜好過啦屌

Push

FAKE NEWS黎 睇下侵個twitter啦
完全唔係咁既意思

平時icable出newsfeed快過now 但今次見得now出咗都覺奇怪

侵段tweet話because，now就譯做但。

而家就係要用輿論逼佢唔好再出聲
呢個世界幾撚扭曲
伸張正義都要俾人逼害

仆街出面即刻幾個post

佢一直都無承認biden won過 只自稱win左by a lot 所以其實媒體理解錯唔晒
但樓主呢 就唔同講法 投降係用concede "侵投降了"就完全錯晒

而家媒體專請文盲

明顯侵贏緊 做咩要投降

晨早就應該咁做啦，不過啲連登仔永遠都唔會面對事實

P牌出post

Fake news

Now 食狗屎

屌你樓主禁題黨
Fact check 未啊

fake news

明顯意思係"所謂多票過我"咁解

又一個on9仔比左媒fake

垃圾now

越咁講
我越撐trump

而家法院判決出嚟之前，所有美國大選嘅新聞都唔洗睇
一係fake news一係誇大一係牽涉好多香港理解唔到嘅概念
睇嚟都無意義，盞多爭拗

有人政變失敗發爛渣

輸了

樓主fake news

又p牌 又fake news
可以ban account了

如獲至寶

自己唔識搵

好明顯係有心咁出，Now新聞部都已經被控制

咁都得

可以投訴？

都係新華社岀
邊有分你我

on 9 等睇敗登收皮

上帝要佢地滅亡 必先令佢瘋狂

好撚賤
明明人地講怪燈勝之不武
就講到人服輸
真係指鹿為馬

[突發] 我侵認輸

入面解釋咗

CLS
垃圾閪霉

蘋果都黎料

真係笑撚左

唔投降可以點
內戰呀

好心啦 肉酸到咁
你睇下人地蘋果

其實係笑佢舞弊先贏到 仲搜緊證據

得連登仔先會覺得侵侵反cup到

我第一眼睇
我會譯成：
佢會贏係因為選舉被操縱
而唔會話：
佢已經贏因為選舉被操縱

字係一樣但意思好唔同喎

即係點？幫自己起落台階啦？

立場： Fact checked !

我想講政客用字要好精準，佢用得呢個字就預咗俾人講，不如諗下點解佢未認輸但要用呢隻字，係唔小心定有盤算

Fake News
自己上侵twitter睇

上侵twitter幾秒就fc到嘅野

支那仔唔識英文好正常

樓主已深潛
樓主一係五毛一係就on9仔唔識英文
Trump無認輸 此post已完

輸得心服口服啦，2024再努力

樓豬小學畢業未 英文差撚到

cctoy：侵未輸架

btw post左先

fc
fake news
不願面對現實
輸打贏要
連燈仔
兒燈仔
愛侵力
右膠
唔係主流媒體
nbc cnn冇播
你係美國人咩？
民主係咁架喇，兒燈仔
果然唔值得擁有民主
你哋都冇投票權
俾呢班人有民主仲慘過做大陸人

點心服口服法？ 願聞其詳

Now都做黨媒

Reading 0分

咁dc,ca 的確係biden won
tx trump won a lot

到底有無人睇內容先出post

出面個個都引用now，蘋果都炒埋一份

Trump admits Biden won, falsely claims election was ‘rigged’
PUBLISHED SUN, NOV 15 20208:45 AM ESTUPDATED 7 MIN AGO
President Donald Trump has admitted publicly for the first time that Joe Biden won the election, more than seven days after media outlets including NBC News called the race for Biden.

用won同用win同will win都唔同啦

唔識英文???

用won 都叫認輸

PCCW 被揭有份贊助民主黨

作為一個執政黨可以俾無權無力果個屈機兼全國傳媒逼害，無野好講啦

Trump一個Twitter post
引曬成班牛鬼蛇神出洞

on9仔 叫你quote trump講乜呀
quote班左媒有閪用咩屌你老母

Block得

On 9 p 牌仔

BLOCK樓主
P牌 Fake news
唔肯pin真相

拉

左媒睇唔到

唔係應該話條仆街之前贏係因為有選舉舞弊

你估下PCCW有幾多corp客畀project佢地做

連登5毛淨係睇Now 同fake news, 仲要一出5,6個post

pull

做乜9呀點解突然間彈出幾棟樓，啲標題都寫到好似侵侵已經認輸咁嘅？

連 New York Post 都亂嚟

洗撚哂要出糧嘛

唔識英文真係好撚恐怖

樓主 pin pls

Falsely係你自己加嘅，收皮啦

有不公義同埋賄選竟然唔係據理力爭而係要「心服口服」咁認輸？
ching你係有d料 香港好彩有你

樓主係五毛黎

樓主唔撚會pin你個comment

大約中文意思 :
拜登之所以贏，係因為場選舉被人操控。唔比人監票之餘，啲選票由極左私人公司 Dominion 經手。間嘢臭名昭著，又乞啲連德州 (我喺呢個州贏唔少！) 都棄用嘅器材。除此之外，仲有傳媒報導假新聞，甚至有刻意唔報等等嘅手段！

香港人學好啲英文先得㗎！

樓主已失蹤

夠唔夠清楚⋯⋯

88 侵
下屆搵你個女出嚟選算啦
順便俾我損下你個女啲腳趾仔

蘋果冇偏頗

blocked, 垃圾樓主

睇fake news要醒啲去浸twitter fc啦
仲戇鳩鳩咁

完全封鎖ed

超過七千萬人投俾浸叫一己之力，
俾啲說服力吖pr五毛狗。

P牌真係低質

媒體真係好x恐怖。侵侵呢幾年來到底係點頂得住呢啲以筆鋒作刀劍嘅媒體攻擊。

有D肉酸

屌真係fact check少次都唔得

係呀大佬. 向選前選後昅呢兩星期已經覺得左媒好拿痴線 侵到底呢四年嚟係點頂架 真係好西利

唔好啦 now 前線好多黃...

其實民主黨勢力係大過共和黨好多？
點解共和黨好似完全冇佢地既媒體

識字?